La verdadera visión espiritual a través del medio de las formas mentales sublimes es una verdadera
forma de la gracia divina. Es un iluminación y lluvia de pensamiento y sentimiento elevado de que ha
sido diseñado por la inteligencia profunda que nos guíe hacia adelante y hacia adentro. Forma
verdadera nos ayuda finalmente entender lo que no tiene forma, el Testigo tranquilo que es siempre
ahora. Visión mística es más que el simple conocimiento. A través de ella, el conocimiento se transmite, pero de la manera más hermosa y significativa. Uno nunca podía olvidar tales experiencias; cada vez
que se recuerda uno recibe el mensaje original y se funde mas en tu paz y tu alegría en silencio. 

Creo que Tarkovsky fue el más místico "poeta de la imagen" de los tiempos modernos en que realmente
podía transmitir ideas místicas profundas a través de la forma cinematográfica. Cuando veo las últimas
escenas de "Stalker" o "Solaris" estoy profundamente conmovido en una emocion elevada y maravillo
sobre la experiencia por horas, sorprendido de que su genio podía expresar algo que siempre he
considerado más allá de la expresión. Esa es la verdadera poesía. Sin embargo, incluso esta belleza es
realmente sólo una interpretación, y por lo tanto una limitación, de la visión interior, que siempre es
inefable. Los grandes artistas místicos dan un poquito de lo que interiormente ven. Incluso el arte de
Tarvovsky palidece en comparación con la visión mas sincera de incluso la mente más humilde. El
reino de los cielos es verdaderamente dentro y busca activamente mentes preparadas en su misteriosa
variedad inagotable de manifestaciones.

El otro día me desperté justo antes del amanecer, me sentó en la cama e incluso antes de empezar a
hacer un poco de meditación, sentí una extraña vibración en el lado derecho de mi cabeza.
Interiormente, me miré y sentí y vi muy claramente en el ojo de mi mente una forma humana muy
suave y agradable. Lo reconocí. Yo sabía que esto estaba todo pasando en el "Teatro Mágico" adentro y
pedí esta aparición de lo que estaba haciendo allí. El no responde, sólo me mira amable, en el silencio
amoroso. Reflexioné y pensé "Sí, ya sé por qué estás aquí. Su humanismo me conmovió
profundamente y despertó algo muy profundo, pero casi me he olvidado de sus orígenes y cómo llegó a
mí en esta vida. Su doctor Rieux en "La Peste" preguntó si era posible ser un santo, incluso si no
exista el dios. Él sacrificó todo por el bienestar de los demás, sin embargo, que ni siquiera cree en el dios.

Siempre sospeché esto de ti, que tu nunca podrías poner su compasión bajo un concepto popular de lo
que llamamos "Dios". Los que no captaron su profundidad te llaman un "existencialista." La
experiencia humana real de la compasión era algo tan mucho más que conceptos, corruptos confusas.
Tu me iniciaste en la compasión silenciosa de Buda antes de que yo fui familiarizando con las
enseñanzas budistas. Sospecho que muchos otros también fueron ayudados por ti, humilde ángel que
descendió al "absurdo", del siglo 20. ¿Es aquí donde te encuentras ahora, en este espacio etéreo,
estimulando las neuronas del encarnado de manera que no nos olvidamos de amor? ¿Existes dentro del
espíritu universal, o eres nada más un recuerdo en la mente colectiva de la humanidad todavía atado a
esta tierra polvorienta, o simplemente una aparición de mi idiosincrasia tratando de dar sentido a sí
mismos?" La aparición permanece en silencio.

La forma desaparece y me siento la misma pulsación suave que estaba en el lado izquierdo de la cabeza
se mueve hacia el lado derecho del pecho, en el corazón espiritual. A través del corazón espiritual, la mente se eleva hacia una luz muy fino que rodea el planeta, una atmósfera espiritual sutil, diáfana, miro hacia abajo a mi valle desde tan alto en este espacio etéreo. A diferencia de estar en un avión o un globo y resistir la gravedad, nada tiene peso y las formas son de pura luz. Los únicos movimientos son
pulsaciones de pensamiento y sentimiento. Él vino y me mostró su punto de vista, cómo ve las cosas,
cómo los "muertos" vislumbran sobre nosotros, y luego regresó al infinito forma. Las rocas de las
montañas son reflejos de pensamiento cosmico, todo es consciente y está hecho de luz. La vida es
inherente en todas las cosas. Vagamente podía ver los rostros humanos que toman la forma de las rocas
de la montaña. Ellos son ásperas, turgentes y sin refinacion, como los neandertales, pero una fuerza
invisible sigue amandolos más allá del tiempo y forma, purificando y refinando los en algo más grande,
hermoso que aún no se ha completado. Un inmenso amor mira hacia abajo sobre el planeta y espera a
que todas las formas de vida para manifestarse y evolucionar espíritu, lentamente.
Así que era Camus un símbolo o una mente sin cuerpo que vino a mí? No importa. Todas las
experiencias fenomenales de la mente, hasta las visiones más espirituales, están en mejores mapas y
guías, amistosas del universo para ir aquí o allá, o no hacerlo. El significado de la visión es lo que esimportante. Para sentirse en armonía con la tierra, como lo hice en esta experiencia, es algo tan
profundo que a pesar de que yo escribo la visión de Camus como una alucinación, el significado
profundo de la experiencia que se presiona de manera indeleble en mi mente y nunca puedo negar su
belleza y sublimidad. La visión inspira grandes sentimientos, tal vez algo similar a lo que los
bodhisattvas se sienten. Microvita son inteligencias vivientes que existen en el más fino, planos
mentales de la realidad. Tienen muchas cualidades y se manifiestan a través de diversas formas de la
nobleza humana con valor, ingenio y amor. ¿Acaso Camus expresa compasión o compasión expresa
Camus? Para el no-dualista realmente no hay diferencia. Todas las almas son sólo chispas del fuego
eterno de Brahma. Estos microvita sin cuerpo guían la evolución de la conciencia en todos los seres en
el planeta e incluso ayudan a dar forma a nuestros pensamientos y sentimientos. Este mundo físico
realmente es un reflejo de los mecanismos internos de espíritu. La imaginación es la clave para
realidades superiores, y como Tagore señalar, que con más imaginación, algo es menos imaginaria.
